想問問有冇中四生真係考到入CA-文員助理一職?

各位好, 本人中四學歷, 已經27歲 ,見今期新聞話請CA,想試試應徵,
但我已經SKILL TEXT左完, 中文打完對左3次, 但係英文打字好似唔夠D人快, 我見好似個個打英文都好快
我成篇文打完只係淨返30秒左右 。
同埋我之前係返左6年物流, EXCEL & WORD 我之前都係慢慢在物流浸左DD返黎, 兩份試卷, 我識D唔識D
EXCEL 得1個位唔識, WORD 就考試前1日去既前一日上YOUTUBE睇左D 格式位真係要用慣先知, 真係有D位唔知係邊搵。
英文打字, 打完對左頭1段已經改左3-4個字, 夠中再係佢收卷個刻都已經見到4個錯... 英文唔可以錯多過8個字。但見D人打中文就慢到一個點。 我差不多係最尾個個打完成篇英文
就算真係當過左SKILL TEXT ,其實面試考官系咪真係唔會介意你中四學歷?
想問問各位BRO打,係咪多數中四都冇機會考入?
聽D朋友講, 睇考官心情, 你有時答錯哂, 都有機佢想收就收你。 你岩哂佢都可以唔請你。
新聞話想專請D中年女士, 但佢地DWORD EXCEL都唔係好叻 見到好多人整圖表都唔識.又係阿姐
但請得呢D 其實係咪都真係咁難見得成?

今時今日得中四學歷真係吻啲喎

呢份工有中四學歷就高 有master去考都唔會有優勢
你excel識咁多skill 打字又合格到 已經夠做有突

就夠

見工果陣要點樣

好似睇過份表

請中四得零點幾個%

姐係佢請一千人入面可能得幾條友係中四